一個人韓燒 解除成就

😱 ........

韓日燒

西九個間?

yes

而加幾錢一個人?
好耐冇去過

間唔中都會見到韓燒或打邊爐,
其實同係茶記/老麥呢D 一個人食無分別,唔明開個POST做乜鳩

89

啲肉劣撚到

狗也不屌

一人獨食，先係最高享受

明將

一丁友食，平平地算咯

其中有咩問題？
呢到又冇人識你

好嘅開始

見到個爐有張紙就覺得伏

咁啱嘅我都係今日食，都幾多人

hi 我食完翻緊屋企

冇事嘅

係阿，少少唔習慣

行入牛角食個午餐定食
分分鐘89都唔洗